日增3宗確診至53宗 母子與康美樓患者外父飯敍後染疫

兩宗個案為一對母子，曾與康美樓患者外父於北角明星海鮮酒家一同出席聚餐。據悉，該對母子其中一人，是社署中西區及離島社保辦職員。

直追新加坡

53:58

上月26 日即係年初二 北角明星海鮮酒家
------
晚上確診的另外兩宗確診個案，涉及一名67歲女子及一名37歲男子，兩人為母子關係。他們於上月26日晚上與早前確診的3名患者，即第46、48及49宗個案患者，於北角明星海鮮酒家一同出席聚餐。

from RTHK

推

home officd

咩叫 社保辦

屌你老味
仲同人食飯

北角。福建幫？

福建人出來？

明星酒家

落後緊5球！！

社會保障辦事處
搞綜援 生果金個啲

社署保障部

26號而家確診，有排玩

死撚得

新加坡已經58啊

又一證明藍店就會感染

應該多數藍?

未來24天是關鍵

而家同打邊爐家族有關既確診者有幾多？

同枱食飯 各自確診

日日比數都變緊

就算唔藍，都監管不見
隻隻蝗都申請到綜援

真係抵撚死

坡仔聽日應該破60，港仔追唔到啦

北角明星海鮮酒家

相信十四天之後會達高峰然後就退落黎

個外公幾樓？

間酒樓上個禮拜已經收左皮lu

福建家族

香港加油！

幾時攞奧蘇里雲出黎

即係又係同打邊爐家族有關啊

呢幅唔係最新

巴打好文彩

北角 +3分
福建佬點算

咬得好緊

唔係 康美樓同bino係分開嘅

乜網

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

14日之後再創高峰

急起直追

唔明點解社區擴散緊政府/ 私人機構仲禁急住復工

同OFFICE 既社會保障主任 驚到瀨屎

因為甴種批評防控過咗龍

蘋果入面幅圖

有一種迫到出界既感覺....

私人機構都禁on9 ?!

19日...又係唔驗都唔發現確診

社保辦？

想知患者由上月尾到而家去過邊

遲下唔係42日 可能係90日

成個酒樓可以收皮
個日打後去酒樓既自求多福

［行動po推］守護長沙灣 星期日遊行！

有無全部

張圖邊度黎

其實經過今次之後香港茶樓同邊爐鋪會唔會永遠消失

你估你染咗，告你老闆，你老闆搵保險公司，保險公司搵最勁嘅大狀同你打官司，你贏定輸? 法官問你：社區大爆發，你點知邊度染?

咁咪幾好，一家團聚，到時落去有個伴

屌那星

係爆就快啦 屌你個西

團拜?
一圍都十一二人

明星家族

笑咗

點解26號到而家先確診

未來14日又reset

張圖用電話睇濛得濟見到90處女 原來係90歲女

成大半確診數都係邊爐家族惹出黎

好耐無見到呢篇

長康康美系衍生出北角明星圈，有力挑戰打邊爐家族。

毒果真係仆街黎
成日用大陸字

離島社保辦
離島!!!!!! 少數派基地!!!!!!!!! 又中!!!!!!!!!

之後會唔會成世都喺度潛伏㗎

有無關係圖 已經亂哂

#40樓嗰張算唔算？

當籃球比分睇，其實好貼

有無人知
1月26日晚北角明星海鮮酒家聚餐
是什麼聚餐?

離島...
睇黎住長洲都躲不過

呢排已經執左

三代感染？

基本上一坐埋就中，呢隻病毒感染力好強

好似d 魔法陣咁。。

聚餐，十二人大枱，五個人，唔係面對面，而且個仔應該係隔住個阿媽，都中。
大蕭條一撚定。

夜晚夜咁既圖真係令人不安

打邊爐家族既源頭應該係果兩個大陸親戚？

無一倖免

因為唔封島

打邊爐家族應該係去到三代感染
只係唔知佢哋接觸過咩人, 感染咗佢哋其中一個

。。